疑似港大舍堂以下體鞭打頭部影片流出

又係hku hall,其實係校園台嘅post黎，不過時事台好似無就po埋過黎啦

Source:校園台鏗哥

係咪on9仔黎,拍埋片

唉我想休息下姐，咁好咁7啦好無呀hku hall

ive>hku

記者朋友，陣間快d過黎skylee訪問學生

In UST, we trust

呢個問題

del撚左

條片del左?

樓上班仆街。。。

仲睇到喎

睇唔到了

以下Backup來自原po第26頁，由user港大山琦賢人發出

連登打最愛既屌打

果然讀過下書

Ust一樣玩得顛
聽中學阿sir講，住hall班友會拎被包著條友扔落水池

好似

太年輕了，你以為咁就玩得顛？

lm

時下啲年青人